[重要]6月13日部署同計劃Priority

我明白各位經過今日覺得好沮喪。但由於呢場仗尚未打完，所以係到簡略講下聽日抗爭嘅Priority。

第一，短期而言，我哋必須阻止建制派議員進入立法會開會，呢個係最大目的。佢哋入到去嘅話，我哋就玩完。
所以聽日朝早(最好清晨開始)，我哋大部分兵力必須要用盡一切去重奪立法會各門口嘅位置，用一切方法去堵塞建制派入去嘅access。
畀車入嘅大門最需要霸佔，因為建制派可能係同一車車入去。
其他較細嘅門口都需要有人把守，防止有人好似謝偉俊咁魚目混珠偷偷地行入去。
如果堵塞唔到門口，請盡量堵塞臨近車路交通樞紐。

第二，就係所謂嘅癱瘓香港經濟計劃。
不論你係癱瘓機場又好地鐵又好，都無問題。
不過請謹記，阻止議員開會先係最大目標。而且，癱瘓地鐵會有阻止義士進入金鐘嘅風險。
所以如果立法會金鐘附近無多餘人力物力，請適當地考慮是否要暫緩地鐵癱瘓計劃。

聽日並無所謂最理想嘅出擊時間。但如果你係有力有氣嘅，今晚訓飽食飽沖完涼，帶齊物資，朝早就盡快出嚟stand by。

聽到今晚落緊雨，各位好好保重。但願，聽日係天晴。

各位避雨時記得小心

有冇人confirm 聽日仲開唔開會？

搭地鐵你地仲買飛啊？
咪撚玩啦大家

有機會開，大口狗見立法會齊人就會出開會通知
所以聽日一定要繼續防止建制派進入

認同 推

我哋必須阻止建制派議員進入立法會開會，呢個係最大目的

正正係呢個原因，所以我先對癱瘓地鐵計劃有隱憂，因為會擋到義士入金鐘

push

推
記得立法會門口係必爭之地
其次就係通往金鐘嘅交通樞紐路口
如果立法會一開到會，我哋就玩完

推

士氣低落無人會想翻去，你搞啲安全少少可能多啲人翻嚟

今日所有野我地都做得好好，團結穩固
奈何裝備差太遠

但唔返真係唔得
如果建制成功入到立法會，梁君彥見夠法定人數就會出通知開會
通過咗就係法律，到時玩咩抗爭都係付諸東流

聽日需要啲咩物資?

今日三點果波衝擊真係做得好好，差小小就得
係警察嘅裝備真係太勁...

除咗其他人講開嘅水 繩 膠布 保鮮紙 m巾果類大路嘢之外
我建議帶埋泳鏡、n95口罩、網球拍、手套、護膝作為裝備
記得著對無咁跣腳嘅鞋，某d跑鞋未必適合

我訓先 養足精神聽日再戰
未訓嘅巴打得閒麻煩幫手推推post
如果眼訓記得要休息